元朗國有大量狗車

朋友傳過黎

狗衝盃元朗國落飛

朋友話去緊宴富來

民建聯提議過封喜利唔會真呀

封喜利大廈?

富來

驅逐共黨 變革香港

鎖國？

封當日白衣人守住嘅南邊圍就真係鎖國